求解惡夢

今朝發咗個夢係講俾人迫我由100層頂樓外牆爬落去到而家大都仲好記得

主辦者同我講話：以前我都有朋友挑戰過，原來係指我中學同學，仲有留言講解攻略，咁我就開始爬，因為有畏高所以好驚好深刻。

中途可以係樓層休息，各樓層入邊嘅裝修風格都唔同，但入邊都會出現恐怖嘅嘢，結果我好似爬到第三層就醒咗。

最記得係60幾層嗰陣我話：唔玩啦，我知道自己發夢！主辦者就答：咁你咪試吓跳落去睇吓會唔會醒！呢吓好心寒